= 7 de diciembre, 2022

Buenas noches.

Hoy yo salí al estación de Tokyo, y he comprado Hato-Sabure (es una galleta que forma paloma y famosa en japón).

Luego, he intentado restransmitir en vivo desde mi teléfono.
Me alegra que ha tenido éxito.

Voy a dormir, hasta mañana.
